點睇南非都有網友聽蕭生？

第一手真相幾有趣

20分35秒